(濕疹)記得有個post有位巴打叫人食牛食海鮮醫病

個留言係有哂source, 有冇人試過